淘寶開心share: 呀女一路帶著十字架，一路感受到神聖，亦改善了駝背

有咩工具改善駝背
堅想知

佢純粹唔畀烏低身

但係如果本身有脊柱側彎用呢啲非醫學方法有機會越整越衰

神蹟

親 你的鐵釘, 鎚仔, 及耶穌開光裹屍布到了 , 請簽收

釘緊十字架咁款😂😂😂

有隻係類似腰封嘅嘢
小學見過有同學戴

坐得多唔郁就幾直都冇用，肌肉應該要平衡發展同有彈性

即刻坐返正🙄

好似係要靠練背肌

唔知佢綁左十字個力係點啦
用正常好平嘅固定肩背位嘅帶 應該唔會越整越衰嘅

猶大出賣耶穌係咪神既安排黎?

做gym 練torso
唔好靠呢d 野啦

但係醫療嗰啲會睇你向邊一邊調整

而家就咁睇淨係拉直

咁細個十字架, 你有無尊重過耶穌

幾型著埋出街個個以為你係神之子

最簡單既就係練肌肉

穌哥咩，釘十字架